覺唔覺女人係罪嘅集合體？

好吃懶做鐘意哂命又係女人多
鐘意轉個彎黎讚自己又係女人多
玩apps炫耀嘅又係女人機乎都係女人
為影相而影但又唔係留念全部都係女人
脾氣差又自我中心嘅九成肯定係女人
坐地鐵無論咩年紀都係女人坐係度多
放暗箭 攻心計 被害妄想源頭來自女人

諗諗下女人好似特別多問題
大家對女人有咩睇法？

唔知點解女人嘅生活好唔太平
係咪太鐘意幻想 唔識控制欲望
好似好難滿足 唔識得享受安穩咁

當你斷定左佢地係衰人後
佢地做咩都係衰
當你日日都係尋找仆街的女人
咁無女人唔係仆街 佢地只可以係未仆街

古人真言，紅顏禍水但事實啲人唔信

數字上就係女人比例多啲,事實無得拗,例如出軌都係女人百分比高

yes

係連登女人係原罪

根據基督教，亞當老婆夏娃受到蛇嘅誘惑，叫亞當一齊食分辯善惡樹果實

根據猶太教，亞當第一個老婆lilith唔尊敬上市得罪左耶和華之後就群埋魔鬼個邊做淫婦，原因係，佢扑野個陣唔中意男上女下

女人就係人類罪惡嘅源頭

咩數據先

精境

認真定假架？ 有關係架咩？ 唔係男人想享受先叫條女係上面咩

9 up得好勁

女人真係極度自私同自我中心既生物
佢地諗野都係將自己放第一位 然後為左人做某樣野就無限放大
職場上唔係歧視 係女人真係唔撚適合做高層

莉莉斯不同意男上女下的體位，因為她和亞當都是從土裏造出來的、是平等的。她嘲笑亞當的粗暴和自大，辱罵他，並且說出了上帝隱秘的名字而離開了伊甸園，產生了瞬間移動的效果，從伊甸園來到紅海。而莉莉絲要求的體位則是女在上男在下，據神話學家相信，因為這種體位會使信教者與古埃及的努特與蓋布信仰（努特與蓋布是以這種體位生下埃及諸神）混淆，又不能夠詆毀跟自己等同無別的亞當，所以只好把莉莉斯往惡魔的方向詆毀。

上帝派遣天使去把莉莉斯帶回來，上帝對天使說，「如果她願意回來最好，否則，以後每天就會有她的100個子孫死掉。」天使告別了神去追莉莉絲，他們在紅海中央找到了她。他們將神的話告訴她，但是她還是不願回來。Lilith無視神權威的輕蔑態度，導致被神處罰。另一方面Adam（亞當）向神訴苦，神決定放棄Lilith、另造Eve（夏娃）。於是抽出亞當的肋骨創造了夏娃代替她。

Lilith不懼怕天使的力量，她和野獸、魔鬼們性交。Lilith在紅海以每日100個的速度產下惡魔之子。同時她也不斷殺死Adam的後代嬰兒。痛苦的Adam向神禱告，上帝派遣三位天使Snwy、Snsnwy、Smnglf前往紅海（紅海也解譯為地球），以每天100個的速度屠殺Lilith的後代。Lilith被迫只得與天使立約：天使不再傷害Lilith的後代，但相對地Lilith也不得再傷害Adam的後代。Lilith與上帝立約之後，便不再殺死嬰兒。

男人既慾望多數現實 權力金錢女人都係恆量到，
女人既慾望9成都係虛幻既，被愛，安全感，上進心，比"善"慕